95正常巴絲入黎吹水(48)

米8痴漢扮咩正常

唔正常入唔入得

一D都唔痴

你姐係笑我手細姐
米8mad

嘻

WAC 炑八

hi哂你地

Snow

想試下呢類韓燒 幾錢啊

好似一碟碟計

你預1個人二百幾

聽D frd講有D貴

我地已經post48 追到毒撚秒回post了

改名絲有錢

因為呢到好多毒撚秒回

完了 miss me?

例如哇c

梳囉

Little bit la

窮撚未食過

食下囉

同女神

食屎

點解要

約都約唔到食乜鬼，約到同佢食咩都得啦

你睇除咗我 根本無人miss you

包膠唔見咗有啲唔習慣
無人痴線

你咪痴線嗰個

仲有改名絲既 不過人地排住食飯

難得我諗住自貼 諗諗下都係算了

訓一陣又爆post

hello English包

Hi

包

做咩

我地追過gay post速度未
前幾日佢地同我地一樣

多佢地兩個post

過左啦 佢地46

比人蝦同女神唔理我

幫你唔到喎

always la
take it easy

換第個女神咪得囉 例如包女神

包女神唔啦bmi 噤高

唉

咁膚淺架 一睇就知包夫內涵深似海啦

食屎啦你

佢個胃可以容得下成個海你就知佢幾勁

乖唔好嬲

一入喉門深似海

長勝將軍個名唔係假

姐係點

唉
走 bye!

積分榜已經唔知拋離左幾多個馬位

我撐你有內涵架喎

係薄上面長勝居第一

慘

杜小喬教追女仔：不要當自己係兵

仆街 宜家草木皆兵 見到咩都諗到將軍

唔好走呀

如戴著面具去掩飾倦容 迎著炮火也依然表情輕鬆

我等著你回來 我等著你回來
包包別走

挽留呀

如戴著避孕套掩飾巨龍

走啦屌

我未怕獻醜 寂寞多自由
不需再顧慮濃或淡妝 你不接受

唔好再刺激精神病人啦

我痛恨你分得太早走得冷酷
我更恨我體諒人會愛新厭舊

你地搞出黎嘅禍

Pls
someone
save me

等緊食放題

Why beat me

收完工爽啦

你結左冰呀麻 我幫你破冰

hello

嘿嘿嘿嘿嘿 返家飲靚湯

包夫
想唔想睇我個樣？

終於有住家飯食

死未？

係你

你帶返包夫返來呀

me ok how save

助乜親呀

包仔真係走咗？

包夫 返黎呀
我拋左個西瓜落海啦
你返黎呀

想要人質，嚟我府上

邊個激嬲包夫？

大家唔洗咁緊張
我賭廿蚊 佢應該去左食飯/訓教姐

東京吃貨

金木研

咁我就放心了

你一定唔夠佢打

你張相仲要落效果

點解

無著衫？

東京食屎仔

因為你渣

你又知

廿雞夠邊個分

你同我留意到一樣既野

知唔知咩叫泰山壓頂

第一眼就射咗落去，點解有肉色野
gay test?

放大檬到乜咁
係有著衫！

唔想知

咁又唔係 我睇左疑似youtube個個先

應該係睇綜藝 條友韓仔嚟

紅都面哂應該係富婆
有錢人先用hp

你好叻g

同意 維修費貴過部機

我都知㗎啦

所以先要返工

仲以為係myfreecams之類既野

錫住黎用

返工養電腦

通常講完依句都。。。。。。

未聽過

我驚啊！！！用左3年了

唔關點用事
hp機會自尋短見

邊仲有人用hp

其實重點係碗湯。。。。

用到咁耐

唔會掛

吓 乜原來有碗湯

錫到燶

做部腦好過做人

睇黎我部電話都俾我錫到燶

我都係錫D曉行曉走既多D

幾時有人錫燶我
雖然我可能唔值幾千蚊

知你經驗豐富啦 米8

咁四驅車都岩你

吓 我講緊我屋企部車咋喎
我日日都落街抹車

吓 我講緊你對車既經驗豐富咋喎

嘻 你又岩

等放學

無價

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

你個衰人

無 價=0蚊

學已放

好想睇富貴迫人同表姐你好野

表姐正啲

Hello Lxxxx小姐

88

唔好呀

富貴迫人好笑 3集都好笑

喂喂喂

你地真係好仆街 趕走哂D絲打

g錯了
但你都是趕走包b的幫兇

我撐佢架喎

係我錯

召喚包包

集氣

冇追post 你地又做乜黎呀
冇絲打仲有乜好傾

都好意思話撐

懺悔區

我話佢好深內涵喎
唔知邊個走出黎話佢胃深 唔係我講架

係囉 邊個講㗎

人走茶涼

耐性
係好重要

後悔過後先懂得珍惜

你呀

無包仔仲未成事

你叫住春先囉

女神又唔理我，包夫又走埋

😂😂😂

發生咩事

相信你只是怕傷害我 不是騙我

改名小姐你好嗎
多得你個lucky no.我中左半個字呀
你返黎俾我多謝你啦

把我的夢搖醒了 宣佈幸福不會來了

有人得罪呢到渣fit人

邊個咁大膽

我無中

追post la 我唔開名

你地揀哂7字尾4字尾有3個

是否成人的世界背後總有殘缺

愛總是讓人哭 讓人覺得不滿足

唔追啦 係咪將軍？

薯皇兄

我中咗三個半字 有320蚊

係時候請食飯了

頭獎嗰個一注中曬七千幾萬

唔通我中左又話你知咩

可能係包夫中左頭獎唔理我地

想發夢啊？瞓覺啦

差少少中四個半就有9600
我買17 佢開15

六合彩咩黎架？食得架？

pk啦咁輸左廿雞
我要狗會今晚嘔突俾我

賭波

早知道是這樣 如夢一場

我又何必把淚都鎖在自己的眼眶

讓你去瘋 讓你去狂

讓你在沒有我的地方堅強

讓我在沒有你的地方療傷

求其

搵個

絲打

覆下

一百年前 你不是你 我不是我

一百年後 沒有你 也沒有我

啊啊啊啊啊
王菲D歌真係好好聽

咁都中

包夫 1995 - 2017 RIP

不知在那出錯彼此總會與彼此錯過

趁冇絲打私人醒你地

原來奧仔有呢啲問題

就係冇先醒你地
有就自c睇啦

剛剛下載了新歌 感到高興

紅都面哂
次次都打4個字有d複雜

乜歌

小二

同興哲

你，好不好

Spotify 的朋友們 大家好 我是Eric 同興哲

以後 別做朋友

周興哲

我都係spotify
聽英文歌居多 EDM

咁做我女友

咁我走
入game

Anyone miss me?

你嗰邊快一個鐘？

現在是十二時 零四分資訊由靚靚小江宇提供！嘟！

聽日有堂TUT取消

Alan walker

靚靚。。。
Er...係嘅...唔..該

我6月都去韓國 你幾時返？

咁你仲洗唔洗返

遲早都要補上啦

幫我影低佢同日本妹真面目

聽日要academic advising
唔係堂LEC會走埋

alan walker我麻麻
Calvin Harris, the Chainsmokers之類啦 好聽好多

勒到呼吸困難才知變扯線木偶
這根線其實說到底誰拿捏在手

有無聽sia

Marshmello is the best !!!!

點會無
由titanium開始已經留意佢啦

個人最鍾意 elastic heart

Alone 仲有beautiful now remix

佢唔會
星期三TUT已經上咗少堂

呢幾日瘋狂loop緊我最愛既Coldplay同Chainsmokers既Something just like this

始終都係chandelier最經典

Chainsmokers淨係識closer

咁咪要食自己

插唔到咀

介紹你聽
Something just like this
Roses
Paris
最愛呢3首

請講 OVER

唔緊要 我去訓架啦

6月16打後 未買機票

咁快就返 你咁有錢

我都諗緊幾時去旅行好

放暑假唔返香港有咩好做

👍🏻👍🏻👍🏻

聽唔聽Nicki Minaj?

點解要用emoji 唔用

但係 我係去jj 島

個course講video games

Masquerade

佢啲歌好聽？佢rap㗎嘛

好

你打機㗎咩優子

JJ島

冷靜啲

都打嫁

咩course

Let's go to the bitch

Bed of lies

Major

我已經開始連PS4都懶得開

講起打機
醒起隻For honor仲未爆
起身打爆埋先

食完甜水

你頭先好似話瞓

Major講打機

Major course

有湯飲

禾刀有

開心豬

飲mk酒

改名c

過字 滿分

會唔會係街邊飲醉之後叫春

幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦

你返嚟啦

唔會

係mk大叫女神個名 想知佢女神係邊個就快啲出mk啦

如若我還尊重愛情
無謂問那次飛關島暢泳
其實你 找不到任何的高興

我係荃灣

你快d搵返包b返黎呀

求你別要如從前純熟地碰我
而我問我為何還能夠碰傷我

知道

有冇人要去grad trip

我都好後悔無去

點解冇去呀咁

屋企人唔俾 唉

安全問題？

先斬後奏

之後無屋企返

迷信 信仰果啲

咁你都幾聽屋企人話

唔通為少少野嘈咩

搵唔到包夫

hi

我應該去呀
but冇得grad

將軍洗定個八月十五啦

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

你死啦

是咪矛人鳩up了

唔洗返工咩你

我返工都點半鐘先瞓
同埋未沖涼

去邊 點解既

去grad trip影響運程 ？

唔洗等個頭乾？

包夫呀

台灣掛 未定
我defer
嚴格上係陪frd去grad trip

返嚟呀

父母在 不遠遊 遊必有方個d傳統野？

見其他啲人好似都firm晒機票又買埋咁
我啲frd又話唔知去唔去 搞到我都唔知點咁

我知錯啦

遊必有方本身已經係一個頭盔

呢個時候仲諗緊去定唔去
有咩野而家未決定到要grad左先得

方咪即係謊

搵工啲野掛
可能我自己去掛

你屋企人又放心既？
點解唔同條仔去

過去搵佢

去邊先

台灣讀書？

我都係訓先
雙失

雙失

係台灣就好 係既話平時三日兩夜都過到去

袋鼠國

機票大約幾銀
我講左好多年去nz探個frd仲未去

Nobody said it was easy

預四千幾五千啦

改名c
plz dont now chu

好啦咁我諗我今年都係唔會去

返黎了
quote唔哂點算

quote乜親

機票真係好貴 但俾咁貴去得三五七日又蝕 但去耐啦又要洗多啲錢 好矛盾

我上年暑假去都要8千半
淡季我諗都要5,6千 qantas

人地包底囉

我係諗緊 我個frd今年都grad啦
今年唔去 下年去到佢未必有假陪我

而家做梗sale 四千幾就得

我想去日本睇狐狸

邊度有

佢移咗民過去？讀完都唔返黎架

北海道或者宮城

我唔知佢係咪移左民
但佢話應該唔會返香港定居架啦

旭山動物園？
我1月去個陣skip左旭川冇去

岩岩睇左表姐你好野2 搵唔到1

狐狸村

走到既梗係唔好返黎啦

好遠
北海道d大城巿係哂西南部

北海道好似得兩架車仲要星期三五先有
miss左就要同其他人或自己搭的 4000羊

但個邊好似患癌機會幾高下喎
雖然我都唔奢求長命

沖完涼 上床瞓教

冬天真係冇可能去個邊
春夏就可以一戰 都叫近富良野

點解 nz空氣咁好又冇乜污染

儲到錢既話 5,6月去關島玩跳傘

已經跳咗

太刺激
我過山車都無膽坐

跳左幾錢 上網查過3500蚊HKD係咪

冬天可以滑埋雪 一舉兩得

我唔係係關島跳 嗰陣成個package咁買所以唔知淨跳傘幾錢 二三千走唔甩啦應該

邊到跳啊 跳幾高 成個package包左D咩 幾多錢

Cairns 14000ft 唔記得啦 五千幾好似

但日光曬得緊要

皮膚癌 咁又係既

明白了 thanks

做咩突然咁熱衷要跳傘

佢講左好耐架啦

好玩

Dayoff我都咁晏訓 好少可

你岩岩唔係話過訓既咩

訓啦兩點了

呢位ching識分身做八個人？

岩岩打爆For honor劇情準備訓啦

你又未訓

我真係好撚柒嬲 每次要做FYP既時候都好撚嬲
我係咪可以唔洗再做自己負責既野抖下？

唔明咩事

唉 算啦 一匹布咁長

大家就黎要進入社會做嘢了，覺得點

深夜先黎題要諗既問題既

我未有得做住......

訓了

幾好，起碼有個目標職位先

包仔都係唔返嚟，女神都係唔復機

今日轉新場希望同人夾得嚟
好想飲mocha

若是幸運地展開續習

集

我 快樂到孤獨 我 缺乏到滿足

馬都係照跑
舞都係照跳

女都係照溝

係 春都係照叫

無位坐好痛苦

雞照叫

有位坐好正

我都企緊鐵
無得瞓先痛苦

Agger

對面個女仔
開車前係咁溫書
但開左車之後就瞓教

訓教重要啲

訓教重要過一切是常識吧

事實黎

靜咗

睇住恰下恰下幾得意

痴漢

賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

好想訓好眼訓

話咁快就仲有1個鐘食飯
呢幾日個SUPERVIOR知道我做緊FYP,都冇比過野我做

好眼訓 訓醒又落車

無包夫個post 就無人出聲

早晨

遠征沙田大埔

要不是....

本身dayoff 但要返去做gp pj

其實可能佢撞正心情差姐

好掛住大家

過嚟屯門
今日過咗屯門返工

或者趕功課呢

終於過左去
唔啦 去大埔有正經野做

邊到啊

幾時會影到將軍

醫院，希望見唔到大家

鍾下鍾下唔好笑咩

年尾一take pass 就買

見到個鬍鬚呀叔鍾下鍾下睇下你笑唔笑得出

Miss me?

包包

照笑

返黎啦

下星期開始返將軍澳
應該係

邊忽？

海皮果啲豪宅？

海濱長廊寵物公園附近

唔係

Wa c唔好catch me

我都可以catch 你喎

呢啲烈火戰車最型

唔知邊到黎 catch唔到you

find me?

好危險

清水灣半島隔離

泥人只想回家洗澡

所以我得個睇字

下一秒就...

天若有情 華仔夠型啦 最後咪又係死左

一講烈火戰車就一定會提天若有情

咁我番學要屯門去沙田算唔算長征

洗唔洗準備定

洗唔洗我一上水就冇人

唉 潛番水喇

錢嘉樂有版你地睇啦
我想飲水 點解條鏈咁重

嗰度起緊好多樓 之前intern我係嗰度踎過下
嗰時仲做緊foundation 依家你入去
會唔會係同一個地盤

一陣出mk

我都係

我諗住買依部

開咗學一個月
呢個cinema course終於有時間堂上播戲
點解唔早啲放走我

係香港好似無人渣依種？

有晚晚12點1點揸返黎我屋企樓下停車場
嘈到死

下面好撚型 想搵部再坐低啲嘅

(;´༎ຶД༎ຶ`)

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

好似幾十萬喎

(⊙_⊙)

╮（╯＿╰）╭

包夫返嚟啦

ʕ •ᴥ•ʔ

其實我一直都係度

大埔巴打 我係大埔

咩款黎 我記得the walking dead有類似嘅出過 但又唔係我想要果隻

睇唔睇到我琴日講咩

琴日又唔出聲

睇到 圖呢

扮嬲你

包b

嚇死我

死啦
約左人2點但而家先醒
重點係班人唔係咁熟先大獲

咩圖？

黎m 所以心情唔好？

開緊工

Me是

遲到好過無到

休息下

一粥麵又幾好食

一粥麵比狗食

訓咗半個鐘

No

其實完了 心情好好

女人心 海底針

d炒野好多油

其實由頭到尾都係想扮嬲

扮嬲 然後見到人地緊張自己會好開心

都唔係即時覆 冇影

下次幾時？

痴線

估到

你想要依㗎？

你都係痴線

狗 成日咁搞鳩男朋友？

好痴線

有時沒生氣 故意鬧脾氣
你的緊張在意 讓我覺得安心

屌 好型
可惜要有著火效果 可能要冒著生命危險

包膠 你play鳩me

痴線 下次佢黎果時直程唔上黎

好少 成日都係佢嬲我

好正喎
醫院清泉

下次係3月26 但我黎m好少會有影響

狗

但個口感好食 只係油太多

我地會計住 如果遲咗我地會知咩事

證明佢緊張我 少少既扮嬲係情趣

我都想有女友嬲我

呢樣真

咁又冇

咩事呢

叫春將軍

好慘

你改左我花名 打和啦

會多咗個22歲（媽媽）

女神呀

無下次架

再下次咪差唔多將軍生日

遲唔代表咩 我成日都遲

你同女神講 你入咗醫院 叫佢嚟探你啦

我成日遲 但我未做媽媽

再下次我上黎匯報下

有人記得我生日

媽媽唔好唔要我

唔啦
女神都唔知想唔想見我

我想28歲打後先生

都未過24個鐘
未洗腦既

意外既野

高齡產婦

係咪作息唔定時就會亂？

咁又唔會過30既
唔想無錢就生 害左下一代
同埋唔想咁快走晒樣

我老豆老母都差唔多

到時唔知有冇人同me

我見朋友生日都好靚

我覺得係 夜訓啲肝脾胃會無得休息
咁就唔夠血又唔夠氣黎
但亂既最好睇下醫生check下 有好多原因

我好似完左sem等exam

1234

我爸媽27歲生me

好後生

啲肚皮 妊娠紋 黑色素 順產要剪
做媽咪真係好偉大

我啲朋友爸媽24左右就生

我好似~30
唔記得佢地實際邊年(我冇問過 細個偷睇過
好on9我出黎做野佢地等退休

我係食得多熱氣野個排就會遲 次次都係除夕呀新年呀個排遲黎

我老豆20歲老母22歲生me

我上排先知原來中文都有妊娠呢個詞
btw第一次聽要剪個陣好震驚

我爸34 我媽25
仲要係我出世前兩個月先結婚

盤名

有邊排唔多呀你
btw話說尋日飛扑見到有m記5蚊coupon

麥當勞個page?

咁都籌備左8個月

係

點解啲人會想20幾尾就生bb
我22都仲覺得自己有排未玩夠

true
但會好迷茫 會不斷load過自己做錯啲咩講錯啲咩
點知原來無事果下 苦笑 無奈 鬆一口氣 但sweet

聽佢地講好似原本唔諗住生仔 點知有左我

為左遲得唔好咁過份
我揀左個貴成倍既轉車方法

介唔介意我問下......咁你細佬點黎

我問過我爸 佢話佢怕我悶所以整個細佬出黎

應該都係意外

我都好震驚 所以唔想面對

我老母30幾生我

遲啲睇下點先

我個fd爸媽本身已經生左一對仔女 仲裝埋子宮環避孕 點知隔左成10幾年都中 就生左我個fd

Me的老豆今年61 老母唔知

天意

唔知佢地
不過有個兄弟姊妹都幾好既

以前黎講都算遲生

怕你悶整個細佬出黎比你恰

咁大

我同學老豆 7x

我冇恰過佢囉

獨仔

Yes 我細佬仲要細我4年
我媽話生我細佬果時 好似壓爆左定裂左個盆骨

真係生個細佬出黎俾你玩好慘

我獨仔我自豪喎

又扮
我就真係比細佬喇

好悶

俾你快過我添

me2

你細佬仲大隻？

毒仔

大家都係諗同樣嘅野

有啲時候自己一個仲開心

高過我好多又大力過我

人大咗想有人陪

咁你點幫細佬出頭

22年都自己一個就唔係咁諗架啦

我反而想有個妹比我寵下
但我最細

獨女 細個自己玩好慘

唔記得啦 淨係知係南豐嘅盤 背面隔一條海濱長廊就係海

妹
諗咗衰野

自己一個獨攬所有資源

咁唔係啦 我新地既盤黎

戶愚呂兄弟

將軍好危險

點解要幫佢
佢又唔理我 又好打 又串嘴
分分鐘係佢幫返我

就做facial 隨時潛水

痴線佬 自己同自己講野

咩呀

rich

又妹又鍾意細波

認真 我記得有好多玩具都要多啲人玩 我真係自己一人分識幾角咁玩

我老豆到而家都仲會砌模型打機
所以我細個又唔悶

我細佬高瘦大力
我自己就矮肥
有時我㩒住佢隻手出力 佢又可出力整翻開我

唔貴 間唔中享受下
我好中意比人搞既感覺

飛行棋一個人玩四角

我媽係我細個已經煲劇 我成廳玩具但得自己玩

fbi

細波有咩問題

你d字眼

睇開幾歲？12歲以下？

係呀

你傻架？

撳住佢隻手做啲咩呢？

鍾意比男朋友搞定出面啲人搞？

比人搞

打鳩佢 但被反殺

我老母係融入唔到我同老豆既圈子同話題
我到而家都唔明佢地點樣一齊

例如做facial 比人幫我整頭髮 比人按摩 總之就好爽

22年都自己一個 有親人 有朋友 有女友
親人會走 朋友會走 女友會走
22年係得自己一個 以後以後都係得自己一個

男朋友r我個頭 好爽

FBI is watching u

我好鍾意人地幫我r痕

紅字我明呀

我有時都覺佢兩個好似唔同世界咁

我都鐘意比佢掃背隻

我都好鍾意人地幫我r痕

wac做咩轉左icon既好mk

諗起都爽 輕輕力掃下撩下摸下

你同優子都係咁
係背脊先啱

下次問左你先轉啦

獨生好開心喎

我老母活係以前咁對新事物接受能力極低
但我老豆乜都試

同意

我都轉icon先

r咩

諗起都興奮

今日輪到我有啲負

Bestfd 都係獨生
佢細個個陣到中學都話如果佢啊爸啊媽生細佬/妹比佢
佢會偷偷地掐死佢

背隻背隻背隻

但我覺得自己唔獨立

背脊同頭 裝住個腦嘅頭 講清楚費事你諗衰嘢

我 痴家都癲

正字特警

再講背隻

痴孖筋

我覺得因為一直都得自己一個
我先滿意宜家既我

除埋衫 解埋扣黎R仲正

果個位特別痕

我明呀屌

你又知我有冇解？

你明啲咩

又關我事

從來都唔扣？

獨生好好喎

你又知我我冇帶？

可能著sport bra

以前細個係著類似既bra 心口好熱

扣

乜我地講緊bra咩

咩樣 圖？

你本身理解係咩？

禾刀想有個家姐

因間接近4點有個in class assignment 計分既
祝我好運

祝你好運

Mid term推左去下星期

通常推遲就好開心
去到個時就發現仲忙過而家

多謝你地

因為我冇溫

見到個阿叔踩架小童單車

唉
咩事都唔順利
潛水算

今日係負能量日

類似咁？

i know that feel
事事都唔順利

再細d

有時太熱會唔帶

熱可能唔關個巴事呢

慾火焚身？

銅二

辣殺

帶唔帶都一樣啦 反正都係蘋果產品

讀多年啦你

靖逆候張勇鎮蘭洲時，出獵獲兔甚多，中有半身或兩股尚為土質。

好餓 去食下午茶先

孽瘤又收皮

飛碟

食梗

姐係三分天下 邊個會贏呢

上一個鐘之後走堂去consultation 之後直接返屋企

講起原來我都要去見advisor

聽日最後啦

我嗰個好似4號都有

我學校d人都唔搵advisor既
上次同個同學搵advisor 佢話得我地去搵佢

好似話唔搵冇得reg科

最動魄 最動人 在記憶中滿載

從相親 走到相害～

想要遠遠去到冰封荒島

引擎是你～ 向前是我～

有些人～走著走著就散了～～～～～～

是什麼～讓我遇見～～這樣的～～～～你

時間都封哪了 還未好好感受年輕就老了

我輕輕的嘗一口你說的～

沒有圓軸的鐘～失去旋轉意義

想回到過去～試著抱你在懷裏

我知道堅持要走 是你受傷的藉口

나만 이런 세상을 살고 있는것 같아요 ~

Sad but true
無聊政策

Pre reg又垃圾喎

返左去昅女做group pj

기대가돼 한 편을 걱정이 돼~ 넌 어디에 있을까 아마도 다른 사람과아아아 있을까봐 무서워

無言的親親侵 侵襲俄心～

真心來融化你～

突然變拍乳fans

I miss the days of the sweet lies~

Can I have this dance~

But I won't hesitate ~

I just wanna be with you~

Fly me to the mooooooon

Drive me to the starsssssssssss

Float me to the sunnnnnnnnn

S to the V to the T

I woke up~ 꿈마져도 베이빼 널 다니다느너처타ㅏㅏㅏ나나ㅏ나내내내ㅐ낯

너무 아름다운 너 또 너를 바라보는 나 오오

예쁜 말~ 모두 모아서 따다 주고 싶은데 ~

Da da da da da da da da da da da da da da dA

We all in this together

Just do it

I'm lovin it

To be or not to be

To care or not to care

To do or not to do

I want you!!!!!! I got you you you

Kiss you on the cheeks
Grab your hands in mine
You never feel this before right

Write the pretty messages
Waiting for the anniversary
Just like flying in the sky
Wo oh oh oh oh

You what problems on you
Just tell me
Hey you are you jealous or just feeling ashamed

I'm going through the rain to you

唔想做功課呀

This is a story about a warf and a giant
But it's gonna end just like David and Goliath

Bang bang bang bang you to die

Can you just die die first

功課係畫個大圓圈 再畫個大圓圈？

受了傷 始終怕別人知

圓圈加一點 圓圈加一點

手手

Too many liars in the world

too many shits in the toilet

Too many dudes in the dude

正

YOU ARE BAD

YOU CAN DIE NOW BYE

Miss me? 追po先

小小

WAC

過多排有個正職番工
我要調去其他位坐讓個位出黎

頭先個工程師走黎問我做咩日日都早走3個字
呢度係番9收6
我:下,個時個ADMIN同我講叫我番9收5點9架WO
佢:咁可能你聽錯啦,係番9收6
我:咩啊,你地逢星期5有得早走,我星期5要番學番唔到黎,佢咪話叫我平時收5點9囉
佢:哦,咁好啦
過左陣佢走黎話:係啊,個ADMIN都唔記得左同你咁講過

我輕輕的走了

一生中百樣可能 愛上你是種緣份
簡單的一吻 手心的抖震
示意我再不必孤單寄生

好熱

開會真係好悶
又曬時間

追po發現你洗版

玩電話

Roarrrrrrrrr

Roarrrrrrrrrr

做過乜黎

女神唔知做緊咩

唔係刺激既咩

霞佬

Roarrrrrrr

好頭赤呀 屌你老闆

Hiiiiiiiiii

你秒回咁得閒

Roarrrrrrrr

早左放break
企
但都就走

搞左好耐 好細心

6點先放工

原本我六點半先放

我都想比人搞 有冇人黎搞我？

為你背起約誓
從今起每天維護著你一位

學生真好

來幫我做功課？

頭赤赤囉

咩功課黎？

我發現個ADMIN尻下尻下
叫我填番份野出糧
我明明個日係SCHOOL DAY填SD
叫我填ABSENT
我攞住份野問佢:係咪SD先岩啊

咩都有啲 你擅長啲咩？

嬲 潛

搞咩

唔知做到幾點呀
你聽日dayoff就爽啦

又助乜親呀

臨時步兵
深水埗行落旺角

啊媽買炸雞做今晚餸

你又記得喎

咁不如整埋著條啦

哦！ 你地死啦！ 激嬲哇絲！

mk

社科野

今次唔係me

有冇人係屯門

今日無返工 所以唔係

熱辣辣新鮮炸雞

今晚食乜餸額

到食個陣咪又係過哂氣

放手放開所有彼此更自由

你想呢

豆腐蒸蝦米呀

雖然趁熱食最好食
但呢間凍咗都好好食

咩名堂

呢首歌你都識

好熟 係咪有線兒童台

自膠 個首係好肚痛呀

你係隔離幫我打下report 我就用AI畫下圖

n展做開英文report
而家科中文要寫份n展既中文report

嚕啦啦 嚕啦啦 嚕啦嚕啦咧 嚕啦嚕啦嚕啦嚕啦嚕啦咧
嚕啦啦 嚕啦啦 嚕啦嚕啦咧 嚕啦嚕啦嚕啦咧

有聲

咩report黎

我愛洗澡 烏龜跌倒 噢噢噢噢 小心跳蚤 噢噢噢噢
潛水艇在禱告

我都聽到

Catch me if you can

I saw him kills three man in bar with a pencil

With a fucking pencil

中文應該易打d?

I have a pen

但啲用詞

韓國人開既

唔識中文d專有名詞

唔怕熱氣生暗瘡？

點解要浪費時間

Google

正如讀開英文化學生物嗰啲 一轉中文即刻睇唔明

氫
毛細管

於冼安冼 _ _ _ 霉安酸磷酸

包夫成日貼隻腳出嚟

5000字無聊report

無呀，女神都無話唔要我

又唔換褲 不過真係好多對vans

DNA
脫氧核糖核酸
有無錯

一個月總會生幾粒

我對住中英2份法例黎對

腳膠
牛仔褲有咩好睇

catch埋me if you can

岩啊 上面我講果個我都唔記得左英文係咩
係respiration果到出現

女神：講到出口就...啦

睇唔睇埋我果隻？

Btw今日係學校見到有人個袋掛住咗隻腦魔

有肉地

no

想睇樣多啲

有無上前同人講：hi 我尬無絲打嚟㗎？

包夫同改名c會唔會著裙

咁快又就黎1001

少 睇心情

又想講咩呀你

有肉地先正喎

Tg有樣 第三張

理想女友身型
15x cm 高
小肥有肉地
細波

我平時啲衫長到好似裙咁

將軍鍾意有肉地冇波

好正

誰人曾照顧過我的感受

Shit
啲條件中晒我

你識啲咩

扮咩女人

我見過一個平胸肥婆 偷偷地笑完佢之後
果日我唔見左件價值3萬既野
我以後唔想再見到 好唔吉利

點做到
你鍾意肥仔波？

你女神就係咁樣？

咩黎

唔係肥婆呀，係小肥

靚仔不？

平胸肥婆

唔知

靚到不得了
已射

可能佢女神係我

好嬲

識食

去食雪糕等自己開心下

女神唔係肥婆呀

都幾難肥得黎平胸
你肯定佢係女 ？

你真係好變態唔洗講出黎下話

自畫像黎架屌 80%相似度

豬古力新地多醬？